# preicfes-Saber-11-UNAL
2023
___
## moodle
~~~
Versión 4.1
boostrap 5.1
~~~

### Plug-ins
~~~
Mosaicos:
Tiles format 4.1.0.2

JS:
three.js
vanta.dots.js
~~~

### Theme
~~~
Edumy Moodle 4
~~~

## SASS
### General
~~~
sass --watch scss/style.scss:css/style.css --style compressed
~~~

tail -f /var/log/syslog | grep CRON


/*ALTERNATIVAS DE PHP*/
sudo update-alternatives --config php
sudo update-alternatives --config php
sudo update-alternatives --config phar
sudo update-alternatives --config phar.phar



header.main-menu{background-color:#1c5197;}
header.main-menu.slideInDown{background-color:#FFFFFF;}
section.inner_page_breadcrumb{height:500px;}
section.inner_page_breadcrumb::after{  height:90px;   width:99vw;   display:block;   content:" ";   position: absolute;  bottom:10px;  background: url(/custom/images/background-icos1.png) left bottom no-repeat, url(/custom/images/background-icos2.png) right bottom no-repeat;  background-size: auto 90px;}
.menu_style_home_one.stricky-fixed{-webkit-box-shadow: 0px 0px 7px 4px rgba(0,0,0,0.3); -moz-box-shadow: 0px 0px 7px 4px rgba(0,0,0,0.3); box-shadow: 0px 0px 7px 4px rgba(0,0,0,0.3);border-bottom: 1px solid #DD5800!important;}
section.inner_page_breadcrumb .breadcrumb_content{ 
  -webkit-border-radius: 5px; 
  -moz-border-radius: 5px; 
  border-radius: 5px;
  background: rgb(85,100,174);
  background: linear-gradient(90deg, rgba(85,100,174,0) 0%, rgba(28,81,151,1) 40%, rgba(28,81,151,1) 60%, rgba(85,100,174,0) 100%);
}
header.header-nav a.navbar_brand span{display:none;}
header.header-nav a.navbar_brand:before {top:12px;}
header.header-nav.menu_style_home_one a.navbar_brand{margin-top:1px;}
body:not(.ccn_header_style_7) .navbar_brand img, .ccn_header_style_2 .logo-widget img{max-height:80px;}
.header_user_notif li img{border: solid 1px #dd5900;}
section.footer_middle_area .logo-widget span{display:none;}

#frontpage-available-course-list{display:none;}
#ccn-main h4.title{display:none;}
#ccn-main-region{padding-top:0px!important;}
.secondary-navigation{padding-bottom:0px;}
.accesshide {display:none;}/*borrar despues*/


Inscribir tutores
Haceer prueba de suficiencia Intermendio mañana y avanzado.
Mesa de ayuda.

La prueba dura 45 minutos, consta de 20 preguntas: 10 de aplicación, 5 de recordación y 5 de comprensión.


sudo ssh -i "/Users/giovanniborda/Documents/Trabajos/Nova/AWS/llaves/clean.todosalau.pem" ubuntu@ec2-107-23-48-45.compute-1.amazonaws.com

sudo ssh -i "/Users/giovanniborda/Documents/Trabajos/Nova/AWS/llaves/Todosalau2024.pem" ubuntu@ec2-3-230-94-76.compute-1.amazonaws.com